啱啱個小朋友中完槍之後 畫面左邊有個的士司機拍手！

有個的士司機話做得好
有冇人有cap低到？

好多 你出去睇下Poat先啦

揾佢車牌出黎

滅絕人性

不反對有藍屍被

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！

有冇片影到呢條仆街車牌？